yeezy 而家係咪容易買左

定都好少貨

係無人買
愈出愈樣衰

好快同NMD同一下場

仲著yeezy哩d過氣mk潮童鞋？

用成千or萬買對比人笑到面黃嘅鞋

已經唔敢著出街

出埋D垃圾屎色搵鬼買

yezzy=男mk
mcqueen=女mk
狗也不屌

con屎呢

公厠

我都唔敢著出街，太7了! 著NB扮下潮童好過啦

依排啲人着nb多左,你話呢

不過幾難親，得短褲同jogger 先得

窮mk

著對鞋都要理人點睇係咩心態